覺得同女朋友淡左可以點做

呢排唔知係唔係因為多野做 見小左 三日見一次咁
就算見到都無左之前個種好興奮開心既感覺
有時鬧交都已經唔想再鬧 即刻應低威咁
更加鍾意同朋友相處既時間多啲比起陪佢
到底我可以點做 有冇巴絲都試過咁

玩癡漢PLAY 追求下新鮮刺激感

三日見一次叫少.....

意思係比起之前係少左

無feel啊。。分手啦

你問題

小小野就要分手？

我由讀書到出黎做野 頂住一個月見到4次已經好幸福 係近期情緒低落 佢陪返多左我 咪平時大家幾好既 見得多都會有一定煩惱 所以睇你自己啦

你自己都有答案啦,根本唔會因為咁少事分開
但如果你自己心態KEEP住係咁諗
你根本唔會拍到長拖
拍拖,心態最重要

加啲糖

試下同女朋友揾d新野玩

飛

3日1次都少？ 要返工又唔係同居差唔多喇

3p囉 搵埋我

見得太多反而會厭 然後淡

可能就係因為咁

你無你想像中咁鐘意佢囉
你寧願同朋友見面，都唔想陪佢
其實證明佢係你心入面唔係真係咁重要
你諗下 你每次見到佢 第一下個感覺係咩

我知道咁落去唔係辦法
我應該點樣去改變個心態

幾時淡埋右？

小小野都上來問

話明心態,係你自己既諗法

拍拖熱戀情過後都會覺得淡左
好易覺得義方理所當然咁係自己身邊
淡左唔代表唔愛 只不過愛嘅形識唔同
同埋可以試下做D野去為日常生活加下溫
要行得耐真係要覺得細水長流至得
覺得淡係正常嘅 重點係你要改變自己心態

樓主可能真係因爲多嘢做 煩到冇心情先咁姐 你隔一排又會發現其實自己仲好愛 冇淡過 可能只係愛既方式唔同左

唔該咁多位巴打